"New Tweet" = "新推文";
"Cancel" = "取消";
"Tweet" = "傳送";
"Turn off location" = "關閉位置訊息";
"Don't Save" = "不要儲存";
"Save Draft" = "儲存草稿";
"Drafts" = "草稿";
"Tweet not sent" = "傳送失敗了";
"Turn on location" = "打開位置訊息";
"Load failed" = "載入失敗了";
"Load Messages failed" = "載入消息失敗了";
"Messages" = "訊息";
"Edit" = "編輯";
"Done" = "完成";
"Enter URL" = "輸入網址";
"Refresh" = "重新整理";
"Stop" = "停止";
"Backward" = "後退";
"Forward" = "前進";
"Share Link" = "分享鏈接";
"Copy URL" = "複製網址";
"Set as Home" = "設為首頁";
"Open Home" = "打開首頁";
"Send All" = "傳送全部";
"Save Image" = "存儲圖片";
"OK" = "好的";
"Follow Author @tuoxie007" = "關注@tuoxie007";
"Get the latest activities about Tweet4China" = "了解Tweet4China的最新動態";
"Authorize Error" = "認證發生了錯誤";
"Network Error" = "網路發生了錯誤";
"Failed" = "失敗了";
"Sending..." = "傳送中...";
"Send" = "傳送";
"Mail Conversation" = "用郵件傳送會話";
"Forget it" = "不要了吧";
"Feedback" = "回報";
"Delete Conversation" = "刪除會話";
"Retry Send" = "重新傳送";
"Message failed to send" = "消息傳送失敗了";
"Failed to send message" = "消息傳送失敗了";
"Loading..." = "載入中...";
"Updating..." = "更新中...";
"Load followers failed" = "加載關注者失敗了";
"Unfollow failed" = "取消關注失敗了";
"Follow failed" = "關注失敗了";
"Followers" = "關注者";
"Favorites" = "收藏";
"Lists" = "列表";
"View More Tweets" = "查看更多推文";
"TWEETS" = "推文";
"FOLLOWING" = "正在關注";
"FOLLOWERS" = "關注者";
"Blocked" = "屏蔽此人";
"Following" = "正在關注";
"Follow" = "關注";
"Unblock" = "取消屏蔽";
"Unblock failed" = "取消屏蔽失敗";
"Turn off notifications" = "關閉提醒";
"Turn on notifications" = "打開提醒";
"Turn off Retweets" = "關閉轉推提醒";
"Turn on Retweets" = "打開轉推提醒";
"Report Spam" = "報告垃圾";
"Report Spam failed" = "報告垃圾失敗";
"Block" = "屏蔽";
"Block failed" = "屏蔽失敗";
"Help" = "幫助";
"Sign Out" = "退出登錄";
"shadowsocks settings" = "shadowsocks 設定";
"Host" = "主機名或IP";
"Port" = "端口號";
"Password" = "密碼";
"Encryption Method" = "加密方法";
"Finish Settings or Tap Cancel" = "完成設定或點擊取消";
"Load search result failed" = "載入搜尋結果失敗了";
"Search User" = "搜尋用戶";
"Copy Content" = "拷貝內容";
"Delete Tweet" = "刪除推文";
"Delete Tweet failed" = "刪除推文失敗";
"Home" = "首頁";
"Connect" = "動態";
"Discover" = "發現";
"Me" = "我";
"Retweet failed" = "轉推失敗";
"Favorite Tweet failed" = "收藏推文失敗";
"Tweet Link" = "推文分享";
"Copy Link" = "拷貝";
"Mail Link" = "郵件";
"Link from Twitter" = "來自推特的鏈接";
"Copy link to Tweet" = "拷貝推文的網址";
"Mail Tweet" = "用郵件分享推文";
"Fetch HTML failed" = "獲取HTML失敗了";
"Open in Safari" = "用Safari打開";
"Login" = "登錄";
"Please Wait" = "請稍等";
"Login Success" = "登錄成功";
"Login Error" = "登錄發生了錯誤";
"Fetch account info failed" = "獲取賬號訊息失敗";
"Use Web" = "用網頁登錄";
"Retry" = "重試";
"Login failed" = "登錄失敗了";
"Report" = "報告問題";
"Network Problem" = "網路問題";
"Report to Developer ?" = "報告給開發者，讓我來協助你解決";
"Just post a photo." = "就發張圖";
"Loading Tweets" = "正在載入推文";
"Loading Lists" = "正在載入列表";
"Select From Camera" = "從手機相冊選擇";
"Take a Picture" = "拍照";
"No twitter account? Sign up now!" = "還沒有帳號？現在去註冊！";
"Register" = "註冊";
"Use my own shadowsocks" = "用自己的shadowsocks";
"Report to developer" = "報告給開發者";
"\nDescribe the problem please" = "\n留下問題的描述，以便帮您更好的定位問題";
"Service unavailable temporarily, please try again later." = "服務臨時不可用，請稍後再試";
"Login to twitter" = "登錄到推特";
"RT" = "RT";
"Settings" = "設定";
"Accounts" = "賬戶";
"About" = "關於";
"General" = "一般";
"Sound Effect" = "音效";
"Photo Preview" = "圖片預覽";
"Text Size" = "字體大小";
"More" = "更多";
"Small" = "小";
"Middle" = "中";
"Large" = "大";
"Help & Feedback (Email)" = "幫助與回報 (Email)";
"OpenSource Code (Github)" = "開源程式碼 (Github)";
"Official Blog (Tumblr)" = "官方博客 (Tumblr)";
"Add New" = "新添";
"Rate Tweet4China" = "去評分";
"Twitter Login" = "推特登錄";
"Username" = "用戶名";
"Username or Email" = "用戶名或者電子郵件";
"Password" = "密碼";
"You want to try again?" = "你可以用同樣的方法再試一次，或者換用網頁登錄（OAuth授權）";
"Application Version" = "應用版本";
"Name" = "名稱";
"Location" = "位置";
"Site" = "網站";
"Introduce yourself" = "自我介紹";
"Upload failed" = "上載失敗了";
"Uploading..." = "上載中...";
"Avatar" = "頭像";
"Banner" = "橫幅";
"Save" = "存儲";
"Edit Profile" = "編輯個人資料";
"Buildin Server" = "內置服務器";
"Update failed" = "更新失敗了";
"Error Occurred" = "發生了錯誤";
"Message" = "訊息";
"Retry Later" = "稍後再試";
"Change Server" = "切換服務器";
"Connection failed" = "連接失敗了";
"Check your network" = "請檢查您的網路連接";
"api_request_failed_alert_message" = "當前網路狀況似乎不太好，換條線路試試看如何";
"jailbreak_alert_message" = "出於安全的考慮，Tweet4China Pro暫不支援越獄設備，請前往下載免費版";
"Jailbreak Device" = "越獄設備";
"Cache Size" = "圖片緩存大小";
"pro_alert_title" = "購買Pro版";
"pro_message_title" = "更快的網路，更多的功能！";
"pro_alert_cancel_item" = "以後再說";
"pro_alert_buy_item" = "購買Pro版";
"You can not send direct message to" = "你不能發送訊息給";
"is not following you." = "還沒有關注你呢";
"Duplicated status" = "连续发送了相同的内容";
"Finding" = "正在查询";
"Ignore" = "忽略";
"Update" = "更新";
"New Version" = "新版本";
"New version found, update now!" = "發現新版本，快去更新吧！";
"Bookmarks" = "書簽";
"Edit List" = "編輯列表";
"Describe the List" = "描述列表";
"Private" = "私人";
"Create failed" = "創建失敗了";
"Tweets" = "推文";
"Unsubscribe" = "取消訂閱";
"Subscribe" = "訂閱";
"Unsubscribe failed" = "取消訂閱失敗了";
"Subscribe failed" = "訂閱失敗了";
"Subscribed" = "訂閱";
"Loading" = "正在加載";
"Delete List failed" = "刪除列表失敗了";
"Delete retweet failed" = "刪除轉推失敗了";
"Delete Favorite failed" = "刪除收藏失敗了";
"New Tab" = "新建標簽頁";
"Clear All Tabs" = "清空所有標簽頁";
"Member of" = "其中一員";
"Tabs" = "標簽頁";
"Members" = "成員";
"Subscribers" = "訂閱者";
"RETWEETS" = "轉推";
"RETWEET" = "轉推";
"FAVORITES" = "收藏";
"FAVORITE" = "收藏";
"Photos" = "圖片";
"FOLLOWS YOU" = "關注了你";
"Developer (@tuoxie007)" = "開發者 (@tuoxie007)";
"Reply" = "回復";
"Reply to" = "回復給";
"Open in Chrome" = "用Chrome打開";
"Direct Message" = "訊息";
"Proxy Server" = "代理服務器";
"Address" = "網址";
"Search Tweets" = "搜尋推文";
"Current" = "當前頁";
"Open Address from Pasteboard" = "打開粘貼板中的網址";
"Address not found in your pasteboard" = "沒有在您的粘貼板中找到網址哎";
"browser_tab_loading" = "載入中";
"Clean Cache" = "清理緩存";
"Buy Pro" = "購買Pro版";
"Copy Link of Tweet" = "拷貝推文的網址";
"Translate by Youdao" = "有道翻譯";
"Translating" = "正在獲取翻譯結果";
"Copy" = "拷貝";
"Translate failed" = "翻譯失敗了";
"Developer @tuoxie007" = "開發者 @tuoxie007";
"OpenSource Tweet4China2" = "開源項目 Tweet4China2";
"OpenSource OpenCam" = "開源項目 OpenCam";
"Official Blog" = "官方部落格";
"Load lists failed" = "載入列表失敗了";
"Override" = "覆蓋";
"Server Existed" = "伺服器已存在";
"Add to List failed" = "添加到列表失敗了";
"Remove from List failed" = "從列表中刪除失敗了";
"Help & Feedback" = "幫助和反饋";
"No word can be translated" = "沒有找到可供翻譯的內容";
"Weixin" = "微信";
"Share a link from Twitter" = "分享來自推特的鏈接";
"Weixin send failed" = "微信發送失敗了";
"Weixin Moments" = "微信朋友圈";
"Browser" = "瀏覽器";
"Updating your user settings..." = "正在更新您的推特設置...";
"Load user settings failed" = "載入您的推特設置失败了";
"Open Twitter Website" = "打開推特網頁";
"Location disabled" = "推特定位已關閉";
"Round Avatar" = "圓頭像";
"Desktop Web Browser" = "模擬桌面瀏覽器";
"Exclude Replies" = "過濾評論推文";
"User" = "用戶";
"Page Size (WiFi)" = "每頁推文數 (WiFi)";
"Page Size (Cellular)" = "每頁推文數 (行動網路)";
"Type List Name" = "請輸入列表名";
"Load Failed" = "載入失敗了";
"Load More" = "載入更多";
"and" = "和";
"followed you" = "關注了你";
"retweeted" = "轉推了";
"Request failed" = "請求失敗了";
"others followed you" = "其他人關注了你";
"Select before start camera" = "選擇進入相機或者相冊";
"Connect directly" = "我在海外";
"Original image quality" = "原始圖片質量";
"Restart Now" = "立即重啟";
"App need restart to apply this optional" = "需要重啟才能生效";
"Auto Update Connect" = "自動更新互動";
"Auto Update Messages" = "自動更新消息";
"Start a new message" = "開始私信";
"Reply to " = "回復 ";
"Coordinate" = "坐標";
"Web Browser" = "瀏覽器";